有無人發現又熱番

唔覺
利，36小時冇離開過公司

夏天到

呢幾年到聖誕都未凍 沒冬天架啦 記唔記得呢幾年羽絨都沒人買 送都沒人要

你送我要
去旅行著

濕返就真 毛毛雨